[dse]會唔會band b或以下既interview?

最近收到city management既email
但完全冇興趣讀
諗緊去唔去

應該係會唔會去先啱

名義上就interview 其實會hard sell你改band a
好似係 除非唔係

冇撚用唔洗去

去唔去其實冇所謂

shitty囡囡出名淫
去in可能有得食

On9 d囡都唔食你dse雞

比得起錢就仆得

靚女去就好用
囝就車錢都哂埋
Marketing個Prof仲出名咸濕到

真係咸濕到出哂名